龍心命令自己老母跪係到

佢老母好可憐

佢老母好撚慘

之前佢啲片已經講左佢同佢屋企人斷晒關係，所以咁做都唔算出奇

雖然龍心係有啲優點值得欣賞，但好明顯佢做嘅好多野都係令人難以接受，唔明點解仲會有一班人當佢偶像咁

那魔...

反世俗食中連登仔想做唔敢做果條水

條片好似5年前，睇佢髮型同聽佢唔正常嘅口吻。而家應該絕晒親，同埋行為正常少少（雖然早排又當住camera面前屌女大j）

畜生幾時死
點解會做得出

幣少爺呃人老母添啦，狗咬狗骨

隻傻閪幣少查左幾耐字典先搵到兩句古語扮文青